人妻朱千雪曬素顏自拍照 獲網民盛讚皮膚白滑

朱千雪去年8月與醫生男友吳昆倫（Justin）在峇里結婚，早前傳出喜訊，不過千雪否認佗B，只表示自己肥胖而已；今早朱千雪在instagram上載自拍照，相中的她以素顏示人，樣子清純﹑精神飽滿，而且皮膚白滑，千雪跟大家講早晨，並表示周日會留在家，早上有幾陣驟雨，局部地區有雷暴。不少圈中人包括蔡思貝﹑岑杏兒﹑唐貝詩和陳凱琳，都留言讚她可愛及皮膚好好。

周日會留在家，早上有幾陣驟雨，局部地區有雷暴。

菲律賓眼鏡look朱千雪.jpg召喚

睇相成日覺得佢個口應該會好臭

無論化妝同唔化妝都係樣衰

唔明吹奏乜撚

我係A09都睇得出畫左眼線上左粉茶埋唇
冇化妝

是咪有咩誤會，呢個先係真素顏喎

成日覺得佢個口好似倉鼠咁收埋啲食物殘渣喺左右兩邊

好似菲傭

好靚女
史上最靚港姐

若巴不願面對

條仔做過幾多好事?

有啲似姜麗文

個樣有啲似佢老死岑杏兒

唔知邊忽靚

yumiko

啲牙咁撚黃嘅